【認真】聽日自發性罷工抗議政府有冇得諗

今日政府當打工仔狗咁撚，交通工具未完全恢復都要所有人返工
定係香港人真係咁高忍耐力呀
當連登二十幾萬個會員有四分一中學雞同分身都仲有十五萬左右
出哂嚟罷工都夠震撼喇掛

有得諗 無人做

認真 無人會同你癲

囚徒困境咁
一定要大家合作先得
但你又唔知d人係咪真係罷
結果個個背叛走去番工

支那狗仲團結過香港人

連蝗蝻都比港豬團結
早d訓聽日開工啦

支持

外國有得諗香港冇得諗

要返工 不了

國際大都市笑死人咩

香港人唔識團結

香港人奴性咁撚重邊會肯
講就兇狠 做就碌撚

之前有人攪準時放工都做唔到

連登仔都係
上forum屌政府正評就勁
上街？要返工賺錢不了

無得諗，因為你玩野等如比位人上，總有癲佬會1個人頂埋你啲屎，然後幫腦細渡過難關過後就升職，呢個奴隸社會係弱肉強食，邊個奴性高，邊個就同腦細關係好

自發性係香港

我地仲有自發性上班展現獅子山精神

過咗2014香港注定亡於支那

除非香港人會醒

半個鐘三個正評你就知香港人真係咁有忍耐力。